桃田賢鬥在馬來西亞因車禍入院治療 司機當場身亡

香港時間1月13日消息，據馬來西亞當地媒體報導，今天早上清晨約5時15分左右，剛剛在馬來西亞大師賽奪得男單冠軍的羽毛球世界第一桃田賢鬥遭遇車禍，已經入院治療，而司機當場身亡。

據報導，桃田賢鬥當時正和球會女單教練平山優、一名英格蘭球員及另一名日本球員一起乘坐貨卡前往吉隆坡國際機場。貨卡在隆布大道第13.7公里處撞上另一部大型貨車的尾部，釀成追尾事故。事故發生時，司機當場死亡，桃田賢鬥及其他乘客都受傷，已經被送往醫院接受治療。
事故現場
事故現場

桃田賢鬥在昨晚剛剛擊敗了安賽龍，奪得了馬來西亞大師賽的冠軍。

RIP 😭😿